又爆冷啦

即係下場俄羅斯對埃及
埃及會大炒俄羅斯啦